［818］利物浦 vs 車路士 5

雙亞在望！

明奴

屌 好彩冇跌

高美斯幾時lan

單刀橫傳

高美斯

屌爆你老母臭西gomez同尻普

F9好好j

dllm gomez cls

有明奴即刻唔同

屌唔試陣即刻入波

明仔重要性

幾時換撚走gomez

即刻做到野

快

還我taa

原來成件事穴係OX引起
踢返11個人真係差好遠

明奴真係好重要

換埋垃圾高美斯please

希望禿賊早日放棄文尼踢中間嘅想法
佢都唔撚係第一次

咁樣射

係都屌廢中先啦

明奴真係好勁

仲有高美斯未換走

軒啲射波

出明奴係兩隊波

哇 快好多

屌軒 傳波射門

明奴cls咖
可惜後上果個係軒

求神拜佛今季三叉真係唔好有咩大傷

神軒又係未射都知唔入

出ox唔係問題
問題係出係左翼位

費奴勁到

好撚廢

綿龍一出

成隊唔同晒

屌你高普搞事做盤？？

鳩美斯打閘 成功率同拎英超一樣

可能係ox射就入

呢隊波冇F9就如同垃圾

下個可唔可以換鳩美斯

刀下立見啦下嘛一早出明爐啦頂

但gomez都係超大炸彈

明奴好撚癲，軒隊射波仲撚癲

望綿龍要健康呀

上半場鳩陣戰術大師.gif

屌右路真係痴撚線，人哋推甩波都踢返比人攻

根本mane去中間係一次過自廢2個位

5分鐘做得多過ox半場

鳩美斯可唔可以踢番閘

唔明點解佢唔練吓

射13中6

Btw出咗F9爭好遠

右路放完題未？

屌真係扮戰術大師咩

成隊波唔撚同哂
即係咁
係正常踢輸左都叫心服口服
佢自廢武功咁輸真係好難唔屌佢老母

想扮戰術大師

10 9 11
真係一個都不能少

gomez右閘攻不銳守不穩

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

要力子幫手逗住中堅線先得

文尼打中唔係最大問題 問題係無人頂到明奴響利個重要性

換埋右閘啦
唔想食救心

明奴將隊波又0分變返7分

軒波牛黎 唔係話練就練到

唔講以為換左美斯出黎

TAA ready 未

Yes

H14....

軒

諗返起老母假狗

明奴朋友隊

換TAA未

車個龍勁左

明明對49000好廢

換左我出黎變左第2隊

唉廢軒

屌沙拿咁無私好唔慣

沙拿靠害？F9踢得咁好

差d

u are too sexy

Agger

有埋我直頭升兩班

差啲造到

係就換taa 谷多幾球啦屌你老母尻普
一陣攻極唔入又俾人一下收皮

f9都估唔到

你水貨

留意到我利開左北京電視機
點foul都唔吹

文尼做唔到明奴支點同造波功能，ox又做唔到mane突破

你換左對腳先講野啦

試下唔好傷先

但無腳交到

Robbo 完封柏度

比波個智慧係岩
差一步

即刻唔撚同

好似平時踢波d鳩扭人士無啦啦比波自己 反應唔切

個思路係正確嘅

即刻唔同曬

心諗你條獨食狗實自己射

屌真係講中

一換就成隊上晒身

Gomez chemistry 10/100, work rate 0.5 Star

沙拿啱啱學助攻
俾d時間

換走鳩美斯未

我諗係ox問題
上季明奴傷 交屁打中間係有貨交

36–>48

60分鐘應該有波入

扮撚曬戰術大師

擺佢去右閘同玩鳩佢冇分別

11可以

出力子都唔會咁啦

佢係獨食得黎
但成隊chance create最多
真係百思不得其解

明仔一入嚟即刻唔同晒

Agger,同沙拿打中間一樣

射波奶力左變助攻

屌 射啦沙拿

諗起上次打籃波比賽
完場前打和
我個獨食隊友 係度左扭右扭
我諗住佢會自己玩撚埋啲時間佢
點知佢突然傳波 我反應唔切+太緊張
炒左空籃

屌你沙拿又比

沙拿又傳波

因為所有中後場波都塞晒俾佢

明奴打完個美洲盃返黎進步左好多

又交真係睇唔慣

水貨係咪轉做不射男

傳上癮

沙拿係咪有上利po

依球又比

果個位比米拿即係玩鳩佢姐

vvd

沙拿今日忽撚左
轉左死都唔射要傳

其實當明奴不在時，成個陣係要變，而唔係塞個人落去，希望高普試下

沙拿咁無私 我應該開心定唔開心

唉
沙拿呢腳波就唔應該交啦

明奴真係wd40嚟，前場現位帶起d組織

文尼都幾fit

沙拿可唔可以交到一腳交到就入架啦

點估到係屌沙拿比波唔係屌佢射波

廢中你叫ox情何以堪，又話比翻信心佢，依家咁擺明係玩鳩佢

應射則傳

沙拿啲俾波
不如獨食番

肯換埋佔中三子其中一個就有機會贏

前面三個都好fit
三個暑假都有盃打

沙拿做咩係咁傳波
有食藥

沙拿係咪傳開就唔識射 射開就唔識傳

要知足球場上如沒有費明奴

沙拿又無私得濟

即係換埋老母出黎?

其實佢係決定能力太差
隊友空佢就死去，隊友比人mark實佢就傳

對呢隊廢車唔贏就摺埋啦

知道隊友既重要性

但係應射又唔射

同一日見到陳雲有食藥+沙拿肯傳波
世界末日了

打碌撚

我估都係換老母出黎佔中

應射就要射啦

但劑量太重
變左係唔係都傳

米拿換老母

佔中三子

屌.jpg

神軒個位如果係沙短或基達打已經入左波

然後又比我地屌獨食

人生有幾可寧願佢換啦子

信念！

冇得買人vs唔買人

換完都係佔中三子

以廢中性格，就算換都係用lomo繼續433
唔會沙短4231

係到gomez先啦

換邊就到車仔廢，想睇下女旁証啊屌

老母換高美斯
戰術大師

換人未

又想射12m咩，垃圾利

法賓奴下下都標出去

睇住背影先

想佢換沙短多啲

高美欺做緊乜9

希望各位搞清楚
沙拿問題唔係獨食
係決定差
一係死去
一係應射則傳 應傳則射

Gomez d防守真係做下樣企下就算

未夠班

米拿打右閘啦

又要米拿踢閘

唔好虐老好唔好

gomez換taa

VVD心諗你早啲吹咪撚曬我氣啦

冇啦啦出老母托咩

托住個中場

taa 係未傷ar

臨危受命，又可以俾taa休息下

基達係傷

vvd心諗屌 屌下年先吹啦不如

想知keita去咗邊

講真呢堆中場出邊三個都係廢架啦

Bino啲標波

傷左sor

高美斯收皮啦快d

高普你快d換taa出黎贏撚左啦

injury

繼續佔中三子

太易估

有冇人數下法賓一場可以落錯腳幾多次

車仔應該要換人啦

基奧特玩夠啦派左咁耐膠

老母

佔中米<>佔中老母

無左米拿wo

要知廢中同香港老細冇分別的
要你一個頂幾個位

gomeZ block

又換老母又工兵

換沙基taa啦

郁隻閪手換人啦鳩普

懷念安利簡

老母咪係佔中三子

邊爐想殺人

老母後備有貨交

Lallana

都係佔中三子

邊爐d 標波落腳有l6 feel

唔太懷念

咪又係廢

而我不知道

廢撚到 屌簡

條後防今季咩事

佔中暴徒

都係標唔中
之後完全失哂位

出佢同打少個防中冇分別

沙短4231
反正呢堆中場一樣守唔到

旁證好似幾好波

成埗波好撚和平

我覺得係因為法賓差左好撚多

剷草點頭.gif

送中三子

超級杯有無加時？

Gomez

懷念基達好過 反佔中第一人

gomez fuck off please

沙短唔存在尻普眼中

仲未換走鳩美斯

屌 鳩美c

Gomez 係咪食左屎

扮飛機.gif

廢中一定係

坦克盤球＋點頭慶祝

好撚柒呀高美斯

比著taa應該好撚流暢出左粒波

horver心諗呢條垃圾都有得踢我做緊乜撚野

大笑左

米拿要敷膝

主隊利最靚仔

屌你老母. 氣氛球員

Gomez打閘 一路走來始終唔得

好波

換撚走個糟糕美斯啦屌

所謂既坦克盤球就係直線跑

Btw佢嘅暴力中間爆破真係暫時冇人取代到

有冇gomez跌低gif

慶祝個陣再搞下個頭

撞唔散

但廢中依然不忘初衷
對親強隊都會用，每次都出醜

年紀大 要保養下姐
未必係有咩事

德國傳統美德

Matip有d

我最撚記得佢失波唔追送左渣土一程

25

反羅大將軍

仲有遠射
佢打軒個8號應該幾好

jelly今場冇咩出波

羅拔臣進攻好似無上季咁勁

有個德國仔撞到腦震盪

今年都覺得佢回落左

之前好地地d雙中堅雙中場後場組織呢
中場得返一個攞波

比人黑左好多球界外球

倒掛

又bin

利呢場算係咁 讓ox 讓米拿 讓高美斯

Preseason出法

鳩美斯條撚屌再唔換個盃唔洗要

鐵人咩比高普咁用法

傳完波企係到完全唔郁 但身邊有防守球員

何必打加時呢

有心無力 好明顯

又陰d陰d咁反

jelly搞咩

美國仔水貨味濃仲係獌狗，好彩冇買

求其出

高普你唔係咁on9又保守踢加時下話

你隻盃對車都贏唔到你自盡啦

咪撚加時阿 好眼訓

明反

開波入返球以為有得救，點知都係廢

中場已死

馬貼
踢緊乜

醒未呀，垃圾利

垃圾沙又要屌呀

幾時生過

Vvd長傳靚到 沙拿

不過軒今場真係幾廢

abraham 屈速

會唔會1:1完場 睇到好眼訓

對面出2個勁幻幻了玩完

人地撚仔比機會 mason mount都有得出

Harry Wilson 就比高普借左去降班波

車個巴舒阿伊去左邊

VAR!!!

屌差d....

Vvd唔好傷呀

Vvd傷？

痴撚線

拿拿臨放返個新屌摩黎壓下場先

老母真係垃圾

原來真係未入

咁都唔入，kepa有冇咁撚勁

利真係好黑

咁都唔入
高普穩定發揮

文尼差啲

同上場一樣 個盃係咁先啦

屌 咁都唔入

文尼快撚到

社區盾又係咁

車個kepa勁到，食左藥？

老母準備好踢波未

Vvd

要豬了

vvd喺地下抱住腳嗰下嚇到瀨屎

Allin左利.......

好在係KICK到下

以為完季

...

same

仆街啦VVD應該傷左

VVD似傷傷地

無錢開飯了

90min 和硬

如果呢隊利冇AB+VVD嘅話會唔會降班

完季

咁都唔入

可以收皮

利申：我都買左

Kepa真係神經刀黎

下次唔好買利 真係輸死人

我想買 1k個朱嘴咋

Taa可以上場了 vvd傷就

又1:1踢加時 屌你老母

文尼

BYE VVD

車仔頂住

Gomez右真係格格不入，平時taa同salah配合得好好

嚇鬼咩 邊到有事

射12 輸老母

2:1未？

係就正，琴日買左幾注1比1

都唔係打閘料，高普on9老屈

咁都foul仲要黄

射12一定又豬

其實有d得益

冇taa冇沙短冇人射罰球

死廢中真係好想踢到加時

我軒

Vvd射

好地地唔得既 係都要加時

仲要換走左米叔

無人識射

罰球除左VVD
我唔見有署光

係些路迪入過波

taa sub in yet

Azp慘到

唉人地Mount都上到位
Wilson

無TAA 邊有人識射

除左沙短同taa其他睇都費事

利贏唔到 聽日上ifc

連角球都冇人識開

好掛住古狗罰球

排隊

未做傻事

Wilson係打左邊就有機嘅

垃圾沙

就輸了

真allin？

法賓好撚hea

比人㩒屌

真

kante比sorry sir教到攻都好勁

幾多

bino

2皮

好彩

RIP

又炸糊

屌 越位就早出啦

輸埋

嚇撚死

又越

第三位了

第一季嚟利嗰陣佢打左閘打得唔錯
嗰陣好似仲係br年代
最後傷完出嚟打右閘一路都踢唔起 再踢返中堅先有起色

射得咁靚

屌下世先吹啦

嚇死

雖然又係越
但adrian落地都幾慢

Bino好廢

始終替工

dllm出得沙短未呀
一成不變

打左閘唔錯係因為前一季屌摩屌虎災難級咋

屌你高美斯

太靚啦拎到盡哂
Ali都好難救到

屌靠佢真完季
係勁就唔會西咸都唔要

變左
咪出左個鳩陣囉

完美演繹利記深夜西波

勁撚多offside

真係奶野

免簽仲想點

咁既陣都allin
定未出陣就買左

會唔會遲左少少先吹

吹得好慢？

仲唔換TAA

屌軒

唉

係咪無加時直接射

成日都咁遲吹 嚇撚死

加時

VAR 之後係要咁做

輸曬找唔到卡數

有阿屌

轟換出黎個果乜水

有加時

換埋高美斯啦好無

信用卡透支再賭過

又係上年借去打比郡

神軒無氣啦

5分鐘都唔用沙短攻

抖多人兩日踢d咁既野

出老母真係托

垃圾利

真係若要生活好

下下都加時 何必呢

深夜西波

個mount都幾靚仔

咁今年實嚇撚死 成日裝越位

原來咁就85分鐘

睇到我心諗 唔係咁撚明顯都唔吹呀

想害死人咩

老母踢到有暗病咁

又儲印花

中是一定要佔

Mane

越左唔舉

3條女吹得麻麻

到此一遊

Be water

咁都唔入
二奶高普穩定發揮

就係唔想佢害人

廢中d屎數
諗住留前鬥後，搞到要打多30分鐘

btw 場波好好睇

Payme 5000先

咁都唔入 屌

你唔用沙狗你賣左佢啦屌你老母

兩條垃圾防線

我地睇緊同一場？

換短定換taa

儲夠印花未

人地獌輕鬆炒

平行時空

加時可以換多個？

換人呢？

total 4

透支了

Robbo都開始亂

利反cup未？

女旁對

柏度好似幾岩我地隊波

原來出左老母

佢死都要keep住433結構

好撚驚高美斯

對面已經打三個新仔

換老母落嚟有撚分別咩

taa換gomez，沙短換bino啦

隱左形

成場踢得差到

10.5人

屌 高美斯好廢

躝啦gomez屌你老母

條廢中想點

如果唔係vdd

俾人屌足90分鐘

鳩美斯右閘真係 好撚岸鳩

喱隊係利記

笑撚死人

如果唔係尻普

屌 又要睇多30分鐘

唔洗訓咩

屌

屌你gomez

成班波都行行企企咁

有冇人可以話我知韋利安係傷定係咩？

垃圾利不嬲廢

鳩美斯係咪玩緊膠

人地隊波就百屌成材

Second 波輸哂

高美斯出黎托

dllm死唔換人，能要佢地打多30分鐘，賽程密到仆街

晤撚洗返咩

Gomez真係0助攻
傳中都唔敢

屌你成功輸百幾

發緊夢

想點啊隊波

插前D都腳軟

呢隊垃圾又想哂多我30分鐘

有上過黎一次
果次踩波車

求高普以後唔好再搵gomez打閘

睇黎今季利又係要瘋狂和波

唔買人呀拿
排鳩陣呀拿

鳩普換哂4個未？

Taa有冇機出？

可唔可以聯署封信比鳩普唔好再玩鳩高美斯

絕殺時間到

踢到鞋都甩埋

鞋都甩埋

波都斬唔起

真係放題放足120分鐘

進攻廢就預左
但放題咁真係想死

絕殺佢老母啦

被絕殺時間到

根本唔應該打廢中所要求嘅右閘

呢句真

爭d

係咪成隊冇人識斬波

屌你老母我想訓

之前唔係有班懞撚話高美斯勁過de ligt
死撚曬？

鳩普2個契仔 一個拉蘭拿一個鳩美斯 屌

中間冇人到

ET

上ifc

垃圾利

只限CB

球証利迷confirmed

屌睇到天光

沙拿換奧子 未呀

聽日點返工呀屌你老母垃圾利

咁都收錢，屌

差d絕殺

籌旗比返你

想瞓覺呀屌

好眼訓呀屌

肯換Taa 拉蘭拿未

仲要睇多30分鐘咁既西波

我都要上了

70分鐘就taa換gomez啦dllm
為左比taa抖多20分鐘成隊踢多30分鐘，on撚9

好似玩fm咁
可能Gomez要求呢場正選又唔想佢踢中堅

加時定12m

岩呀

dllm高普咩

我屌 唔射波唔掂 點番工

La?
On9 ga

有無人覺得啲哨鳩鳩地

屌又睇多半個鐘

頂 點解要咁對我

屌那星

女人吹波真係on99

仆街9:30仲要開會

女人 冇計

唔洗訓了

車仔勁多offside 次次勁慢先吹

係都沙短

有兩位allin手足...

屌奶星vvd 個球射去龍到做乜柒

咪再用高美斯打閘

全女班球證9吹？

想訓呀屌

次次開龍門球 俾中堅再俾閘之後又俾返中堅再俾龍 完 人地又攻過 無限係自己後場玩野

曼4:0 痢1:1點解我要咁傻學人allin

淨係Ox都嘥咗45分鐘啦

屌你老母我想訓覺姐

下下越位都遲勁多先吹

1-1個陣已經講taa換gomez谷多幾粒
上下半場一撚樣個勢越踢越差

真係睇到成頭問號

高華顉咩事 勁左咁多？

明知offside都要等佢射埋 痴撚線

........想訓覺呀

禮拜六又要踢10點
啲球員死未

有var係咁架啦

用鳩美斯不如用whatever

除咗雲迪克全隊廢到瀨屎

踢到ROBERTSON燥都係第一次

試下叫de ligt一場中堅一場右閘咁踢先啦

中場質素差太遠

明奴都ok既

食咗兩次詐糊

不嬲都勁
未搵到本說明書咋

劇本係 之後返英超對修咸頓又無力踢場西波失分

條rules 係咁

亞軍普真係唔嫌亞軍多 搵盃練兵 屌你老母

覺得佢今場都幾一般

兩隊都踢到攰

已經都唔知點屌好

想留力，結果全隊打多30分鐘

比半個鐘taa啦屌

睇埋ot半個鐘 起碼5點半
6點半又要準時起身返工

klopp打強隊gomez priority 不嬲先過taa

成隊都唔掂

中場廢撚到一個點

去ifc排隊

其實球員打交點算
好心男人嘅事男人解決啦
左膠上腦

入了

終於換taa

平行時空？
想吹奏都唔是咁吹
明明文尼踢返翼位 費9 都好
沙拿其實都算係咁

其實廢中想點撚樣
換綿龍落黎 好似打左翼咁 照比mane踢中間
之後老母落黎 又好似左翼咁
點撚樣呀

12碼算啦屌 累鬥累

全部女裁判

鳩普真係永遠咁硬頸

加時先換 屌你咩

taa

唉！垃圾利

下 收起robbo...

咪話佢on9
每次咁做都輸

沙基利：

換jelly我屌你老母尻普

柒咗咁多次都唔死心 好撚硬頸

原來交屁又學左綿龍慶祝

26換66

做乜換我

咪撚傻啦
歐聯決賽又唔見佢出佢?

黎緊

我想訓呀 dllm

Dllm咩jelly換taa

新契

下

換jelly
睇黎堅攰

你依家先換taa餵波比前 前面都冇力哨啦 on9高普

車仔中場3個好撚掂 佐仔我怪錯你啦🥺

好野

勁中堅打閘多數冇問題
馬貼打閘都勁高美斯好撚多

試陣

真。戰術大師

到左邊放題

而家先出TAA?

鳩美斯仲係到

xs origi so9sad

12碼又豬了

屌你廢中玩鳩高美斯咩

我屌你 換錯人

仆街
原來有 extra time

呢個係因為VAR
應該以後都係咁

De ligt 踢蛆表現麻麻地

收起robbo 換taa
上半場就排鳩陣

高狗真係仆街死
決賽你問魔狗好哥狗好
一定FULL TEAM
高狗真係好撚固執
但佢種固執唔會得到成功

嘩屌 戰術大師

係咪moon po見到有手足話gomez踢左閘好

咪係 呢啲一場過決賽 加乜春時呀

係咪換錯人

好心咪撚再玩9佢啦，又左又右，比佢專心中堅得唔得呀

仆街真係以為自己戰術大師

下一季會係黑人, 中東人, 南美人, 變性人

正選右閘打左邊

打翻右

高美斯打左阿

Gomez要撈埋左閘
渣士味道返晒黎

唔買左閘咪咁囉
米拿又出埋場 後備比你擺十一個都冇用

真係好肉酸
成日都響度東拼西湊嘅感覺出黎

分鐘想打造高美斯做全能大師

唔換想踢死jelly咩 嚟緊37場英超等緊佢踢晒呀

gomez打左邊

高美打左

屌高美斯咪射啦

買咗利記
Go!!!!!

光復香港！

阿樂左閘

我個反應同呢張圖真係無分別

Gonez個定位真係求9其

今場唔出力子

高美斯：daddy你唔好成日玩9我啦

冇野了睇錯

盲左？

發覺高美斯無論左右都比人針

幾時做到廢中個位

我想訓呀 唔止西波 仲要戰術大師

通天老棺高美斯

遲下踢埋防中

後備都唔買件

仲要以為自己好醒嗰下好笑

gomez 新馬甸尼

沙短係咪中出左廢中老婆

前鋒

啲比波真係無哂準

個mount幾勁

原來有古一招

高美斯波都敢射
新米拿

睇來似高美斯得罪左方丈

橙

真。佐真奴

Gomez打左

Gomez撈埋射波

原來左閘先係最佳位置

巴克 金安 牙姨我以為換呢啲 點知...全青春班

佢幾隻青訓都勁
熱身賽已經講緊

利申: 身邊有軌

寧願打死一個位，打好啲

mane GG

所以話人渣當年行得幾咁前

無越？

Mane!!!!!!!

Mane mane

2-1

gomez 打左邊內切差d 有

GOAL

文尼個表情

f9 mane

射得好靚

zuma fail offside trap

法明奴倒三角超靚

屌佢唔買後備，搵gomez祭𣄃

勁到比49000炒
青訓係得龍虎切勁
其他

呢隊波淨係打 文明

屁仔

個動作咁似明奴

冇諗過會入

又係佢兩個

換走高美斯死守啦

真核

轟個蘇馬真係鳩鳩哋

真核文尼

文尼好fit

依家先入有撚用咩

應該係明奴助攻，所以咁慶祝

Maneeee

又抄明奴

屌你咩文尼早啲入贏錢啦

2球都係明助攻文

F9 2a

文尼好好笑

唔係offside咩 定係遠果度有人

佢未嚟利嗰陣都係後防萬能key嚟
不過打得好唔好係另一回事

一行開唔睇就入波

包左

交屁

蘇馬包左

文尼好撚正

Zouma fail

文尼係咪唔會自創慶祝動作

明抄

一放gomez 左邊即係左路入

抄狗

冇心機睇波 見到好大隻小強

從來都冇自創動作

文尼話係明奴抄佢

冇人換啦，米同r26可以左閘嘅都走哂
中堅又冇後備

仲要一場用兩次

文尼hat trick得唔得

佢不嬲都話自己諗唔到個人慶祝動作, 淨係識copy

呢球真係琴日條練波片個下黎

痾個屎姐

文尼話過明仔抄佢慶祝動作

weak

都係佢個人特式丫

幾時學埋牙朗個招

fabino can play lb rb

三差擊今日幾好態
屌沙表現同態度都好過前幾場

wa diu又救心

牙Joe

咩抄擺明係致敬+玩野

痾多次啦屌

戰術大師

之前功夫踢

可以，問題係換邊個

12m

下12碼

12碼

Wow 12

屌阿

Penalty

阿祖安

VAR

allin手足有冇繼續睇

。。。

有咩必要

阿祖縮左架bo

100% 12m

沙拿傳多左好多波

做乜撚

有掂到

唔睇Var?

熄咗機

不過又真係12碼

想點啊個龍

女球證

阿祖已經收哂手

又真係12m
阿祖安

慢左半步，冇計

掂到 有接觸

廢龍

上面嗌100%就唔洗睇

個龍廢到

唉屌 想早啲瞓都唔得

佐仔個樣

唔自爆都收貨 但都係自爆

鳩普：free transfer 你地想點

阿祖安笨重過頭

VAR廢架？

掛念米仔

躝啦廢龍

有預感12碼會輸 垃圾廢中

正

呢球一定係12碼
最多講返上半場手球唔吹姐

唔用佢要用青訓

點解車會係佐射

半分鐘前救得咁好

on9龍

用青年軍都咪撚用件垃圾啦

個龍真係好撚岸鳩

this is liverpool keeper

又廢龍失冠

睇到adrian咁救十二碼
一陣輸鳩硬

真係廢
屌

個波咁撚慢
比人fake跌定點

好撚重個人

屌，又輸龍

阿祖安落地好慢

唔割

頂你

免費嘢想點

所以垃圾車真係好剋我憎

撲十二碼個下 鈍撚到

可唔可以比返DANNY WARD我

直頭捉錯路

今個月打阿狗
死撚緊

懷念米勞列

其實咁多年個要求都係唔自爆已經收貨
但個個都會爆炸

屌揀連拿咪好囉 點解要揀阿祖安

我屌 on9

大家掛念屌米未

咁我用青年軍唔好

艾力神咪又係救唔到

一陣互12碼死梗

AB例外

屌你老母 高普比Wilson 外借 比米仔走 football genius

無野講 開心一陣

仲要涯成個月依個龍 真係dllm

WTF..mane <> origi

大家可以習慣返利記龍門傳統

好波

無一個調動係正確

換文尼？

換文尼

深夜西波真係冇撚有錯

ｏｎ９ 文尼出 換奧子

12碼輸9硬

ODOI,切,TAMI都OK

捉唔到路一件事
佢係落地慢同冇伸展

屌，瞓覺真係無咁嬲

沙短

等陣又輸十二碼

換沙拿啦仆街

為亞軍而戰嘅尻普

又唔好咁講
Origi福星黎

原來仲有得換

公道啲
米自己想走
但買垃圾頂米

真係幸運童子咩屌你

有掂到咩

死唔用沙短轉4231攻

係艾利臣就吾會咁on9犯規啦

咁應該加時都唔使睇到

點撚樣搞啊

屌 換埋文尼

可以留mane , out lomo

公道啲
唔係買

十二碼係源自Gomez 遲左起步追Pedro

換唯一識入波個個？

吾你老母

又想消費力子嘅運氣

想訓教又要比自爆龍搞

利物浦對上一次贏十二碼係咪對個唔知咩聯賽既球隊踢到兩輪之後先贏果次

屁仔唔開心

Gomez又失位

abrahammmmmm

高美斯好廢

比人爆

又諗住有神秘力量

落狗屎

至少有神救睇下

爭d12m都唔洗射

高普含撚啦屌

xs

輸埋啦不如唔想睇十二碼

利式龍門

jm9
寧願留力聯賽都唔爭埋個盃

wa diu

究竟肥沙得罪廢中乜乜

Matip傳失左好撚多球

今日失曬位啦佢

我都唔撚開心

個天為左我利哭泣

呢場係友誼賽定點有冇人話我知？

Sor9ry

高美斯係邊
威脅就係邊

睇左

Feel到會2-3唔洗12碼

Cls gomez去到邊爆到邊

阿祖個身真係好重

各位同高普割蓆未

差d輸埋

最好再輸多粒，買緊冠軍

又係高美斯

唔買人嘅下場就係咁

車仔踼完獌都咁好力

馬迪想點?傳左幾次比對面

出ox同高美斯嗰刻已割

訓算
無撚眼睇

條防線 人人都是屌摩嗎

真係好撚on9
格硬要高美斯打閘

契仔

艾利臣快啲好番啦

我寧願要返米仔
差唔多實力
米起碼對開有感情

都好 橫掂都係輸

對阿死鳩緊

Gomez matip同個龍 廢撚到仆街

最少個半月啊

佢受害者啦

懷念屌摩屌米了

對阿 ? 你會唔會諗多左

october

幾個月前仲j 緊後防穩陣
依家爆撚到

似玩鳩佢多啲

阿祖安實守唔到奧巴

左右閘死都唔買，想像唔到有幾多分係因gomez打閘而輸

米仔最緊要係識救十二碼

好心gomez自己躝啦

垃圾軒

懷念米仔

又係馬貼

擺明廢中預佢將來打閘
中堅位留比個荷蘭幼幼

成隊都唔知踢緊乜

高美斯真係左右兩邊都係放題

米自己走

屌斯

好掛住ab

高美斯好撚慘

幾時有穩陣過

米其實上季已經話走嫁啦
今季連後備龍都唔曬錢揀個好d既 知咩事啦

開季2個位都垃圾

屌 柏度老又老過你
大家又係由頭踢到尾
仲要柏度都唔係sell屈速
Gomez都可以比人咁樣爆到傻閪

你知我知單眼佬都知

高美斯係中堅黎

Matip都救亡左唔少
成隊得前面3個同埋換走左嘅jelly踢緊波

我訓. 祝好運

老實講 上季真係好穩

車仔踢得比之前好好多，後備啲後生仔落黎爆反段一流

舒服佐件衫係咪印錯名

完全係fsg同廢中嘅代罪羔羊

OX上半場踢成點

捱眼訓都抵，贏錢又好睇

靜靜地贏唔得嘅，係要攞埋d奇陣，唔射12碼唔開心

Comfortable Jor

Adrian keeping the legacy of Mignolet, Bogdan and Karius alive. Respect.

買左咩

高美斯要打中堅先叫穩少少
左右閘真係不了

無落到場

踢到無出過咁

二號籠真係差D

Adrian 救左咁多球都要屌？

即刻換走唔見人就知啦

咁又公道講句
阿祖輸12碼之前 要做嘅都做盡

對面就transfer ban

鳩普同fsg就自製transfer ban 屌哂你2班人

下半場先睇 淨係見到skip中場 除此之外都睇唔到踢乜
仲要兩閘廢咗一邊

C.J. HO

屌你 老母 又去左邊

和波

神軒同高美斯害人不淺

上季最少失球都叫唔穩陣有邊隊穩陣

所以都唔忍心屌佢
要屌屌廢中唔該